最近心情有啲鬰悶

好似做乜都唔係好有心機，胃口又差左勁多

做運動

平時好少做運動，琴日去左跑步